TO藍絲父母：你地係咪打算親手將自己仔女送入墳場

老實講我唔太明白你地個腦諗乜。
612個日，屋企人同我講佢而家係金鐘集緊會，個陣我係屋企享受DAY OFF。然後又過一陣，佢同我講突然好多防暴警察衝埋黎，佢同FD去左金鐘地鐵站避難，我即刻彈起身行出廳，原來我個深藍老豆一早已經開住CCTVB睇直播，然後係度嗌「快D出水炮車射死佢地！」
然後我即刻鬧佢，你知唔知你個女係現場，你講埋哂D風涼說話？之後佢無聲出走返入房，去到夜晚，我屋企人終於返黎，睇黎佢平安無事，不過佢話佢臨走之前都食左幾粒彈。個深藍老豆又開始話佢做咩走去示威，之後我又頂唔順話佢「你咁樣同共產黨有咩分別？」，個下佢嬲到仆街，係咁鬧共產黨好獨裁，唔好拉埋佢黎講。睇黎佢深藍得黎都知共產黨唔係咩好野。自從個日之後出親去發夢都已經無聲出，至少唔會唔俾你出門口，唔會話唔俾錢你搭車食飯，最多只會呻下幾句。

我想問個D用金錢同人身自由黎威脅自己仔女既，
你同共產黨有咩分別？

佢會問你 共產黨有咩唔好？

TO因為父母威脅你而無得出街既：
你連自己父母都唔敢反抗
點對抗極權政府

你知唔知你屋企已經有個維尼家用VER係度

共產黨由大躍進去到六四計計埋埋殺左成億人
起防火牆唔俾中國人有自由

呻兩句都算好 趕人出屋企果啲真心無藥可救

趕仔女出門口同話要斷絕關係個D真係屌出聲
你親生仔女黎架
你生出黎係咪只係當投資產品
賺就留低 蝕就拋售

「六四你又知係真？餓死人你又知係真？」
「嗰啲政治黑暗嘅野個個國家都會有架啦～發展好定落黎就冇架喇～」
「人係要管架，管得好國家先會好，所以依家國家咪咁強大囉～」

維尼家用ver

完全明白，同你一樣

全中

講得好